瞓醒望到美股，一片綠色，對眼都好左

唉星期一係咪又變番紅色
我想每日都可以望多啲綠色野養眼

護眼美股

紅綠燈係咁轉到11月

跌轉做綠色咪得

自己呃自己

咪係
咁樣養到眼但養唔到心

希望繼續
9月開始對眼已經差左好多

睇到青光眼

香港星期一高開
一分鐘後
然後搵位沽返佢落黎

利申：次次一抽升即沽，work架

情願青光眼

冇勇氣
我係坐貨撚

明明綠燈轉眼變成紅燈

其實三月入左手既人到呢家都係賺到笑
利申 賺左都係窮

一模一樣，得嗰20幾萬本，冇幾多肉食